又有藍屍小巴廢佬用刀襲擊後生仔

【轉自街坊】有409司機持刀襲擊街坊

今日約17:45，一名409藍絲司機一直喺車上面大聲鬧後生仔，去到聖保祿村被落車嘅人回敬幾句，即刻拎較剪落車打人。

青衣社區主任郭子健 Daniel Kwok Tsz Kin跟進事件

推

MC 3541

Diu
有咩理由係持械廢老面前近距離烏低身汁野

其實下次見到有撚樣持械
唔理3721 先制服佢，唔洗等佢出手㗎啦

［手足入］希望大家可以多D留意屋企樓下E個位，提防D奇怪人搵有用垃圾

真係好撚牙煙

冇撚用, 冇人幫, 冇架餐, 冇血

呢個情況最好嘅方法係咪大嗌: 街場有無人想跟隊
有人應就梗係召喚神獸
無人應 自己又無信心嘅話係咪得返走住屌呢個選擇

打到佢殘廢啦

車牌 MC3541

cls

得你自己一個佢又有刀
最好唔好同佢硬拼

Push

算啦！都無真正郁手，得把口，唔值得出鶳神！